大鎖港好快來臨, 大家要有心理準備

大鎖港好快來臨, 大家要有心理準備

政府上月向立法會提交的《2020年入境（修訂）條例草案》中，授權保安局局長訂立規例，以令入境處處長可獲取運輸工具，即飛機上乘客及機組人員的資料，更可禁止飛機運載有關人士。

中共和港共就是法律, 不需要和任何蟻民交代或解釋任何事
呢日比大家想像來到的日子要快
當日柏林起圍牆, 也只不過是一個早上臨時會議, 晚上一夜之間就起了圍牆, 再也走不了
所以, 那怕是明天起實施禁止出境, 我也不會感到什麼驚訝

政府上月向立法會提交的《2020年入境（修訂）條例草案》中，授權保安局局長訂立規例，以令入境處處長可獲取運輸工具，即飛機上乘客及機組人員的資料，更可禁止飛機運載有關人士。大律師公會就條例草案提交意見書，指有關修訂將授權處長禁止任何人離開香港，但卻沒有提出任何正當理由，以及防止權力遭濫用的保障措施，形容如同授權保安局局長「明顯不受限制的權力」，情況尤其令人感到不安。

根據《2020年入境（修訂）條例草案》第3條，當局擬加入新訂的第6A條，賦權保安局局長訂立規例，以向入境處處長提供飛機上乘客及「乘組人員」的資料，同時亦賦予其指示某運輸工具（如飛機）不可運載某乘客或「乘組人員」的權力。大律師公會提交的意見書指出，有關修訂將授權入境處處長禁止任何人離開香港，但草案中卻未有解釋允許其行使權力的理由，而當局就修訂提交的立法會參考資料摘要中，亦未有提供任何正當理由。

大律師公會指出，在有關修訂中，為防止香港居民及其他人士離開香港，賦予了保安局局長明顯不受限制的權力（apparently unfettered power），更未有闡明政府行使該種「侵入性權力」的依據，以及為何需要、如何使用有關權力，形容情況尤其令人不安，對此表達深切關注。公會認為，當局必須在草案中明確說明行使權力的理由，而且有關權力應由法院而不是入境處處長提出，以保障旅行禁令是有必要並按比例作出，而當局亦須提出適當的保障措施，如有關禁令的最長期限。

大律師公會續指，現行法例已存在限制人士離開香港的權力，如干犯刑事罪行以及預防任何疾病等，而《國安法》亦有交出旅遊證件的相關條文，表示難以理解修訂草案的目的。公會又認為，只有在有必要保護國家安全、公共秩序、公共衞生等情況下，才可以限制某人離開香港的自由，但草案中卻沒有就禁令提供任何理由，令新訂的第6A條具有「特別的權力」，使行政人員有權禁止香港居民或其他人離開香港。

比加超唔認機就一定身有屎

攬炒埋藍屍

大律師公會斥
大公會只是傀儡, 現在港共想點就點啦, 幾時到你班廢柴出聲
朝廷就是法律

都係果句
走就真係快啲走
走唔到 就做好心理準備

至於有能力無負擔 而唔敢走
呢啲人抵死

Expat果班會點處理？

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，更盡一切辦法會趕盡殺絕，本土戰線只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊係十分頭痛既問題，能參與者的數量亦成疑。

但 今次 BNO 大量港人走資走人不旦只可以保有用之驅全身而退保存實力，更可以逼中共支爆發難，借東風引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京！ 所以：

離開唔係逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

[人質外交] 未來如果見到美國對中共唔同程度咁放軟手腳，唔係因為美國軟弱而係西方要換取中共比香港人上救生艇既時間

英國獲告知香港不再承認雙重國籍係一個好嚴重既警告！派撒僑飛機都唔會救到你！

想多d人關注咪快d叫國際撤僑

係快撚d走哂d錢

柏林圍牆係一夜之間起好

唔洗準備, 黃絲話, 就算立法裝埋CCTV係屋企都唔會移民
因為人人背景唔同, 所以死都唔走

走到好走
香港新疆化比想像中仲要早

別讓李嘉誠跑了

要知道 港共大大聲唔承認BNO 係旅遊證件 唔係主力揭制港人逃亡嘅手段

陰啲陰啲立法唔俾人出境 先係主菜

想問下樓主，大貓銀行出左事未？

仆街
唔夠錢走

巴打慘 有色盲

之前又話唔鍾意香港咪走囉 依家又唔俾人走想點

相信會有人Jr
都相信班所謂法官會話「限制合乎比例」

大鎖港其實都唔錯，藍屍冇得走

推

支那律法，話唔比移民就唔比移民啦
喺香港同廢老藍屍一齊做支那狗

港共一早玩大左個膽,依家立咩例都得,唔使問人

泛民及其屋企人、有錢佬唔使再走

入境條例想玩 J Visa?!?!

pish

外國準備撒僑

今晚鎖 bbc

出聲又點，都唔理你架啦

有冇link 睇吓

唔止BNO, 所以香港人

所有人都唔可以走

政府修改《入境條例》可以無法庭手令阻人出入境

你走左未

咪撚柒聽世柒啦屌

唔會鎖港, 只係加強能力捉想捉既人

同東德鎖國原因一樣
而家講緊連藍絲甚至港飄都借呢個機會走
成件事仲要支那冇主動權
我估佢會一直跟離港人數升級鎖港

唔聽 Martin 咪比埋其它光譜你囉

香港封城之憂在英美醞釀 逃生時機進入最後倒數！走資態勢終把中共迫上絕路！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2021-01-31

20210212 針對BNO？唔畀移民？入境處長權力無限大，可以禁止任何香港人出境？

12.19【最後逃生機會！】港府欲擴權入境處成持械部隊，可限制港人出入境。香港即將封城？

【突發時空・沈旭暉 029🇩🇪🇭🇰】香港人在「新香港」還有出入境自由嗎？

［獨家重磅］再見香港🇭🇰：為何要離開 英國新生活 比想像中更好 地產盡沽 現金為王 二月封港｜錢志健 曾焯文博士

究极加速！香港出入境条例将修改，可限制任何人离境？！加速主义是什么？互联网平台纷纷加收春节附加费合理吗？

中國驚BNO同加拿大、澳洲救生艇計劃賤招盡出 黃世澤幾分鐘 #評論 20210209

香港入境處持武想變東德邊防？ 黃世澤幾分鐘 #評論 20201217

律師已成爲歷史職位

初一緊急評論: 入境處長變柏林圍牆! 入境處長可以禁止任何人出境|匪類幾分鐘監察21年2月12日

港版柏林圍牆

封網都開始緊

Agree

同香港一齊沉淪有咩問題
歷史需要有人見證

平民就繼續俾佢乖乖吸血
邊個突個頭出嚟就郁邊個

有心理準備便好了

剝奪香港人返工機會，香港人先會有啲反應。

準備好走了

我遺書都寫好咗，預咗隨時好似新彊咁畀人捉走冇回頭，最少死咗都有人燒吓嘢畀我先，你寫咗未？

起碼肯出聲

樂觀sir都唔樂觀

理𨶙得依班垃圾，佢地拍拍囉柚走容乜易

講真行得正企得正邊會封你

係封果啲出名政治人物+區議員+前政治組織啫

lm

Lm

有心理準備:
a)做順民 建設大灣區 聽黨話跟黨走
b)出走民主國家 等支爆光復煲底見
c)留港見證香港之死 消極抵抗

咪放星期易啦，巴打

已經開咗離岸戶口撤資 不過錢唔多

雖然我唔撚鋸星期二兩位同齊X哥呃錢移民東歐

但我都專登放星期二，廢事比某班人入我係「西涼軍」

我既目標只係要人移民

泛民已經成功爭取更好的香港
可以功成身退了

用錯字眼，應該只係想手足平平安安撒離，保有用之軀

" 不需要". you are right !

舊上海有堆見證緊，子孫都一齊見證埋，自己揀

係香港反抗又唔俾
走又唔俾
你玩撚曬

講到咁撚好聽
到時走唔到就唔好怨

人走唔到住都走資先啦

JR = 司法碌柒

唔係移民，係走難

拜登點睇先重要

師兄點開，開邊間?
唔多錢應該冇邊間開到喎

都係開Firstrade順便炒吓美股
連登or YouTube搵吓都有好多教學

first trade拎錢手續費好貴。。。
之前研究過但發覺洗費好似太貴所以放棄

條例一過，香港人就即刻變新疆人，走都走唔到

開defit card 好似每個月頭1000美唔洗手績費
而且都係拎錢姐
你下下好少咁拎咩

政治人物就唔可以係行得正企得正
你所謂行得正企得正咪則係要奶共

戶口超過25000美金 可以申請debit card
每個月第一次拎錢免費 之後收3%手續費

我屌你老母又話齊上齊落，又話兄弟爬山，宜家決定留守就一句抵撚死我屌你老母

要幾 on9 先會咁諗

再唔走就走唔切喇
真係唔走就有定心理準備

酒啊，我要酒啊

啱呀 唔承認Bno 都仲有計仔
唔俾出境真係幾有錢都冇用

似會呀

新疆港

藍絲都係咁既思想

到封到你果時, 即係你做錯左
你應該道歉乖乖接受懲罰

你條臭閪蚑那賤蛆就收皮啦

駁唔刀就人格謀殺。

醒下啦，全部人呀！監控全部人

來啊，同藍絲一齊攬炒，大家快d移民先